手無寸鐵市民裝備攻略

首先，唔好再話自己手無寸鐵，
嚟緊兩日無論你去邊，請你有咩帶咩，保護自己
即使係自己屋企嘅平底鑊、鑊剷
去到非常時期都會係救你一命嘅好工具
我唔係講緊要攻擊咩咩咩
只係單純嘅自衛
你喺手上綁枝筷子鼓棍都可以保護下你手臂條骨啦

唔好淨係帶太被動嘅保護用具（如口罩眼罩）

而家差佬唔興用tear gas 因為visually violent 但又唔係真係驅散到人群 所以口罩只用嚟防認人
眼罩作用去到最前係有用
但面對而家常用嘅警棍同胡椒噴霧（新嘅仲會有顏色以辯認示威者）
所以 出到嚟 唔該帶啲tough 啲嘅嘢
對自己 對香港負責任！

全民大煉鋼！！！！
屋企個煎pan 係不二之選！煎陰又得 拍又得 檔又得
口渴去starbucks買枝玻璃樽果汁抖下都唔緊要嘅
仲有仲有 垃圾桶蓋（金屬/膠）、隔熱手套
退一步 噴漆呀 辣椒油呀
全部都係househould 都可以有嘅保護用具
當然 升級都係官逼民反 必然要發生嘅事
所以請做好心理準備先出嚟

以下開放討論
請大家少投票 多討論

每一個加意見嘅人可以cop 以下呢段 方便大家睇
1. 煎pan/ 鑊
2. 垃圾桶蓋
3. 隔熱手套
4. 噴漆
5. 辣椒油
6. 鑊剷
7. 掃把/地拖棍
8. 玻璃樽

推

全民大鍊鋼

湯煲當頭盔

源自 Winter On Fire, 烏克蘭201314 革命紀錄片

好多野學 Netflix 有 出到去無野做就睇下啦

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

push

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

唔怪得泛民叫人着白色衫, 原來係為咗方便警察辨認示威者, 曲線篤灰

每一個加意見嘅人可以cop 以下呢段 方便大家睇
1. 煎pan/ 鑊
2. 垃圾桶蓋
3. 隔熱手套
4. 噴漆
5. 辣椒油
6. 鑊剷
7. 掃把/地拖棍
8. 玻璃樽
9. 殺蟲水

一推再推！！